{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_002131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "파이브이모션"
    },
    "text": "ファイブエモーション (파이브이모션)\\n\n京畿道加平郡雪岳面チャザム路282番キル72-95\\n\nファイブエモーションキャンプ場は、美しい景観が広がる清平湖に沿って位置しており、自然環境に配慮したキャンプ場です。ここで特筆すべきは、全てのサイトがリバービューを楽しむことができる点です。キャンプ場は上層部と下層部のエリアに分かれており、それぞれのエリアには特徴的なサイトが用意されています。Aゾーンは、唯一車での利用が可能なエリアで、5mx7mの砕石構造のサイトが設けられています。サイト同士の間隔は1.5メートルで、使い勝手の良い火鉢も完備されています。Dゾーンは5.5mx6mの木製デッキサイトであり、サイトの横には駐車スペースもあります。こちらには計4つのサイトがあり、ネジ型デッキパックのみが使用可能です。さらに、Kゾーンには8mx6mの大型デッキサイトがあります。ここでは、ジャングルジム、トイレ、シャワー、コンビニなど、便利な付帯施設が利用可能です。Bゾーンは上層部に位置しており、川辺には直接アクセスできませんが、広々とした景色を楽しむことができます。サイトは広さ5m×7mで、共用の流し台、トイレ、男女別のシャワールームも完備されています。さらに、流し台には電子レンジも備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名前は何ですか？",
            "answer": "ファイブエモーション"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "京畿道加平郡雪岳面チャザム路282番キル72-95"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": "全てのサイトがリバービューを楽しむことができる"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は上層部と下層部に分かれていますか？",
            "answer": "はい、上層部と下層部に分かれています"
        },
        {
            "question": "Aゾーンとはどのようなエリアですか？",
            "answer": "唯一車での利用が可能なエリアで、5mx7mの砕石構造のサイトが設けられています"
        },
        {
            "question": "Dゾーンとはどのようなエリアですか？",
            "answer": "5.5mx6mの木製デッキサイトであり、サイトの横には駐車スペースもあります"
        },
        {
            "question": "Kゾーンにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ジャングルジム、トイレ、シャワー、コンビニなど、便利な付帯施設が利用可能です"
        },
        {
            "question": "Bゾーンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "上層部に位置しており、川辺には直接アクセスできませんが、広々とした景色を楽しむことができます"
        },
        {
            "question": "Bゾーンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "共用の流し台、トイレ、男女別のシャワールームが完備されています"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くには何がありますか？",
            "answer": "流し台には電子レンジも備えられています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 343
    }
}